(台測)熱爆MADAM 選美俏臥底1-2 凸務MADAM

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.精明細心的聯邦調查局女探員Sarah Ashburn接受上級委派的任務，到波士頓去抓捕大毒梟Simon Larkin，到之後與當地警察局一位辦事粗魯的女警員Shannon Mullins展開合作對付毒販，她倆在辦案過程中搞出了不少笑話

2.葛蕾絲·哈特（珊卓·布拉克飾演）是一位表現出色、富正義感的聯邦調查局探員，由於她的外表不吸引人，加上她剛正不阿的性格，讓局裡面的男性同事都把她當哥兒們看待，不過和葛蕾絲共事多年的拍檔艾瑞克·馬修斯（班傑明·布拉特飾演）卻不這麼想，他認為葛蕾絲其實也有溫柔的一面，只是還沒被挖掘出來。
這天，美國境內的最大犯罪集團「公民」發出黑函，揚言將在美國小姐選美會場上放置炸彈，屆時不只美國小姐的生命受到威脅，現場觀禮的嘉賓可能也難逃池魚之殃

3.在這部續集中珊卓布拉克飾演的FBI幹員桂西哈特因為在美國小姐選美大會中臥底，並成功解除一起恐怖攻擊事件之後，在一夜之間成為媒體寵兒。但是最近她的狀況又不佳，因為她才剛跟男友分手，現在又發現她成天都被狗仔隊偷拍，害她無法從事她最喜歡的臥底行動，所以她覺得自己這個英雌變得無用武之地。但是她在聯邦調查局的上司可不這麼想，他們認為以她目前的知名度，最適合上遍電視上的大小節目

4.一名美國中央情報局（CIA）內勤數據分析師蘇珊·庫柏（梅莉莎·麥卡錫飾），長期協助著外勤探員布萊德利·范恩（裘德·洛飾）。胖胖的蘇珊，是個傑出的數據分析專家，也是范恩的左右手，長期合作之下，對俊俏的范恩有著若有似無的情愫。但范恩與美女軍火商蕾娜·波楊諾（蘿絲·拜恩飾）交鋒時卻出師不利，讓CIA喪失了一員猛將，惡毒的蕾娜·波楊諾居然還列出CIA的精銳特工名單

9 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野